他還吹噓自己獲得了博士學位，斯默科尼什對此毫不懷疑。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸 
 甚至連他的名牌都在突出他的白痴本性，把他標為“格魯伯博士先生”。 奧巴馬醫改的建築師:我想聽起來聰明|本·雅各布斯| 2014年12月9日|每日野獸 
 在她的一生中，她面臨著公眾的嘲笑、法律的迫害，最終，通過獲得臨床性學博士學位，她得到了救贖。 鞭打它:一個施虐狂的秘密|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月25日|每日野獸 
 “通過選舉來選擇正常人是不可能的，”擁有統計學博士學位的以色列軟件工程師約拉姆·加特(Yoram Gat)說。 是時候試試隨機代表了嗎? Michael Schulson | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 作為臺灣移民的兒子，他在加州長大，並在斯坦福大學獲得了神經科學博士學位。 見見預測民主黨掌控參議院的數字專家琳達·基利安| 2014年9月16日|每日野獸 
 我很高興地說，他們中很少有人是從我這裡學來的，而那些從我這裡學來的人，比大多數博士都更瞭解這個課題。 復仇|阿瑟·伯吉斯 
 這對我深夜攻讀博士學位的工作來說是一個很好的消遣。 小弟弟|科裡·多克託羅